\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografía}
\begin{thebibliography}{99}
	\bibitem{1} [1] ABET. \textit{Criteria for Accrediting Engineering Programs, 2018 – 2019} (2018). [Online]. Available: https://www.abet.org/accreditation/accreditation-criteria/criteria-for-accrediting \\-engineering-programs-2018-2019/.
	\bibitem{2} [2] Bernard Desgraupes. \textit{Clustering Indices}, University Paris Ouest (noviembre 2017).
	\bibitem{3} [3] Berzal, F.  \textit{Clustering basado en particiones}, Departamento de Ciencias de la Computación, Universidad de Granada.
	\bibitem{4} [4] Carro Paz, R., González Gomez, D. \textit{Localización de instalaciones}, Universidad Nacional de Mar del Plata (2015).
	\bibitem{5} [5] Everis. \textit{Estudio de caracterización del sector del transporte y la logística en España} (2016).
	\bibitem{6} [6] Forgy, E. \textit{Cluster analysis for multivariate data: efficiency vs. interpretability of classifications} (1965).
	\bibitem{7} [7] Garre, M., Cuadrado, J.J, Sicilia, M.A. \textit{Comparación de diferentes algoritmos de clustering en la
		estimación de coste en el desarrollo de software}, ETS ingeniería Informática, Universidad de Alcalá (2016).
	\bibitem{8} [8] Garrido, O.A.  \textit{Aplicación de técnicas cluster al análisis de responsabilidad de los conductores en accidentes de tráfico}, Escuela Técnica Superior de Ingenieros Industriales, Universidad Politécnica de Madrid (julio 2017).
	\bibitem{9} [9] Hartigan, J. \textit{Clustering Algorithms}, John Wiley \& Sons, Nueva York (1975).
	\bibitem{10} [10] Johnson, R. A., Wichern, D. W. \textit{Applied multivariate statistical analysis} (1992).
	\bibitem{11} [11] MacQueen, J.  \textit{Some methods for classification and analysis of multivariate observations.}, In Proceedings of the Fifth Berkeley Symposium on Mathematical Statistics and Probability  (1967). 1(14), 281-297
	\bibitem{12} [12] Mitchell, T.M.  \textit{Machine Learning}, McGraw-Hill (1997).
	\bibitem{13} [13] Python. \textit{Python}. [Online]. Available: https://python.org/
	\bibitem{14} [14] Universidad Politécnica de Madrid. \textit{Normativa de Trabajos de Fin de Grado y Fin de Máster} (2012). [Online]. Available: http://www.industriales.upm.es/estudios/pod/pfc/Normativa\_TFG\_TFM\_2012.pdf.
	\bibitem{15} [15] Yiannis Gatsoulis. \textit{A Little Book of Python for Multivariate Analysis Documentation} (21 febrero 2016).
	\bibitem{16} [16] Zhang, T., Ramakrishnan, R.  \textit{BIRCH: an efficient data clustering method for very large databases}, In ACM Sigmod Record. (Vol. 25, No. 2, pp. 103-114). ACM.
\end{thebibliography}
